如果一年前會然芝諾冇冒驚，佢今年會係幾多歲？

on9仔先考dse,醒目仔入yi jin

芝諾 ching 坐咗成年

笑到仆街

？